過多五年 連登同高登壽命都玩完

到時90後同00脫曬節 無人講香港語

我操你媽B

牛B死了

出面成堆00後打5p字同我講脫節

他們的，我們00後很6B

全部都很666